其實呢個結果係不嬲都有機會出現

從來建制輸嘅關鍵就只有一個：高投票率。
呢個定律係放諸四海皆準，民主國家都係咁
高投票率，代表更多年輕人出黎投票，反對黨就更大贏面。
呢個結果其實不嬲都有可能出現，只係以前好多人唔肯出黎投票。

其實我都知道阿媽係女人黎

勿忘受傷及被捕手足，以區議會大勝為基礎繼續抗爭

主要問題係高投票率呢樣野係從來大家都有能力做到
冇成本，非常易做，行出街吸個印
但要去到大量手足被斬被殺爆眼中槍先move到大家出黎投票
呢次個勝利我地不嬲都應該擁有只係大家連投票都唔肯